有冇巴絲有玩/一齊玩Don't starve together

話說好耐以前玩，近排玩返

更新左超多野，D內容豐富左好多，又多左好多王打

有冇巴絲有玩

買左唔sick玩

佢冇新手教學係難學玩D，要自己上youtube搵攻略學下一開頭點玩

淨係唔死都好辛苦

一開頭玩係難D，巴打可以睇下呢條Channel D教學

入面都幾詳細由一開頭教到後面